#### Player.ts

1. Отдальная анимация спрайта в классе `Phaser.GameObjects.Container` не завелась. Пришлось изначально добавить анимируемый спрайт на сцену, запустить ему анимацию, а потом уже воткнуть его в контейнер.